如果凈係用黎打機，邊部好啲？

筆直6000 到

Ps4 pro 加switch

Razer Phone 2

iphone 8

回覆切合主題

此post 已完

6000夠買ps4+switch+紅米

打機用pc啦屌你老母